千祈唔好幫襯super.party.hk

因為淘寶好多間都唔送汽球黎香港，於是我就係carousell到搵啦，佢寫$88現貨 ，於是我inbox示意有興趣，佢就話加左價，加價冇問題，但點解出Post果時唔列明新的價格呢？ （佢話8月開始加價）個post仲要係琴日先post ! 呢間店好冇禮貌！好嬲呀！我承應我inbox問佢點解唔一早講既時候冇用唔該呀請問呢D字眼而我相信ballon.hongkong都係同一間。

呢d post返去babykingdom 唔該